連登巴膠慶祝科興疫苗殺死藍屍暨天北單挑南區屯門天南花生專區

連登巴膠專區

連登巴膠專區三毛名單：
• R730（歿）
• 56185@258D - #271600
• 秋本_五十鈴 - #54058
• N700S - #57827

宜：Block7、無視
忌：回覆、爭論

膠talk語錄：

1） （路線號）班客搭（其他交通選項/行路）都得啦，係佢地咁鍾情巴士。（地區名）真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多。

2） 你屋企樓下有全日（地區名）線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！你唔用（路線號）唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和居民要不斷爭取？

3） （鐵路接駁路線號）係阻礙（地區名）巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務。

4） （起點）可以去（上車站位）搭（路線號），步行也不算太遠！

5） （持份者）對（地區名）存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在（時間點）前已經出現，咩野（上述地區人士之戲稱）論，不攻自破。唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？

6） 呢度部分人只係識盲反（路線號），盲反（地區名）巴士線，非理性討論，毫無建樹，一啲出色都無。唔高興，意見不合就只係發惡話飛走（地區名），毫無建設性。

7） 總之任何反對改善（地區名）巴士服務的人，就要被聲討。

8） 其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善（地區名）巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反。

9） （地區名）點解可以做到大帝，獨攬（全/各）區所有（路線種類）線？

10） （地區1）成為改線絆腳石囉，有條（路線A）都要死攬（路線B），呢啲咪真大帝囉。整個（地區2）對（路線B）既期望就係改快，改都唔改就取消，會唔會過份左啲呢？因為（地區名）反對，就要推倒，而（巴士公司）又要咁聽話，我真係唔知係乜野道理。

夜晚二合一咪又係載空
不過叫做蝕少幾班車嘅錢

善水嫌夜晚冇人坐嫌蝕錢
提早收車又唔想白白送客俾厹265M<>968
所以先諗埋晒d夜晚二合一嘅屎橋
用最少資源做天南天北過海

議員話夜晚967出城可接受減到30分鐘

Push

減到30都未必有人坐
反而969拉長仲可以等條969上多幾條魚

一換一條數係合理
係解說要清晰啲
好多人以為入圍城方向都係合併
同埋應該俾頭兩三班 X 飛上環

屎水：再嘈967同969一齊行晒藍地屯門

慳得幾多
事實係成個大西北夜晚出去都係少人到仆街
除咗屯元天各自有兩三條線好d
例如968 259D 263

969系再拉去北角就應該可改善客量

佢地知淨係出港島合併但都反
返天水圍係嘈967尾車收得太早

見到967咩30/1真係得啖笑
兩條打劫嘅隧道加埋人工油錢
我比你30/1都唔知回唔回到本
仲未計30/1又倒走晒啲人去其他車

依家合併咪又係倒走啲人落其他車

咁夜晚返市區969再加經元朗北/南,個邊仲發展中

屎水起碼可以開少架車

班人嘈金鐘無車返

其實海富個巴士站多數都只係落車用
一般人根本只會諗起太古廣場
唔會想像到係果度等車入大西北
解釋清楚啲應該無事嘅

望下你追捕緊果件會員嘅建議仲好笑，弱智到無人有

班友係嘈驚係中上環上唔到車喎

其實N969都係咁
一個兜屯門 一個兜元朗

依家 967 金鐘開
永吉街基本上唔會有位坐
佢地 concern 好合理

假設尾車22:40>22:30
18:00-23:00 30可以慳到5班車
再提早收車就另計

又係屎水熱心做巴士
非繁忙時間屎都冇架
反而通宵就可以勁快去到香港島

將原本969嘅客都倒走埋

羊毛出自羊身上
969執多嘅幾條魚只係967提早收皮之後嘅漏網之魚
對善水而言都係同一班客

佢有咩高見
申利睇唔到

夜晚返市區969再加經元朗北/南

好難唔反對
你畫到咁撚樣
依家真係天水圍漫遊

堆客都落晒968啦

凌晨點同

但可以慳返967啲車

個邊通常搭鐵多

咁個建議真係幾肉酸嘅
夜晚成條967斬咗佢都冇咁柒

咪又係要私牌出去做967X/969
隧道費、人工固定
倒不如用多少少油開30睇下967執到幾多魚
回下血都好呀

好似上面咁講屎水打算放棄夜晚天北出港島堆客但又唔想益厹咪整條咁既屎橋

私牌可以行屯公同紅隧
唔洗比隧道費

問題唔係新舊，低載先係原罪

善水：我地用心良苦
想967過海嘅客可以同一個站牌等969
所以先咁劃架

咁樣都係送晒俾人㗎啦
雖然265M夜晚出去啲班次都真係幾撚廢
睇嚟最終都係黨鐵同968分餅仔

咁有啲人始終鍾意一程過既

鬼就鬼在屎水根本冇講6點後967同969出港島既客量有幾多

69C記得佢講過都要加經元朗北
用下腦就知唔得啦

慳967嘅車做乜9
唔駛搵車做967X北行咩

屯公兜遠咗又要爬山
咪又係要燒油
不如頹開30執魚好過

朝早967北行又係無乜客，屎水做乜唔合併埋

可以私出去慳返隧道費
同埋依家969夜晚兩邊班次都係唔同架啦

967頭車開9點

今日就係見到呢班得幾個客

多咗啲油錢遠遠唔及比400蚊隧道費啦
雖然唔知私牌有冇得免紅隧隧道費

當你私出去講得通先
有魚可以推比969/厹

但點解969夜晚兩邊唔同班次冇問題
967夜晚南行30配搭967X會係問題
所以要同969合併？

幾時有講過967夜晚南行30配搭967X會係問題

914 E11拉去北角
到時914全日30 E11非繁60

所以就要有30唔開係要推魚落969漫遊天南
玩下手969都開30咁天北就69啦

結果967 969夜晚出城齊齊30
到時又天南大戰天北

B2版話南區唔gur元朗要967落摩頓
走去叫拉72A/96去威非

齊齊30又唔會大戰嘅
夾埋一條30就真係大戰屎水啦

呢度嘈膠talk都嘈

香港東西南北口水大戰

不過成份rpp又係好撚鬼
967X夜晚班次又冇講
天恩版969夜晚班次又冇講
967 969夜晚出城客量又冇講
分分鐘到時改線個陣先至中伏

鬼叫巫已完懶醒咁叫72A 96改總站咩

呢個先恐怖

967X總表有：15-25

969應該都係沿襲而家15-20
但唔排除屎水直接減到20-25甚至20-30

拆乜Q啊

要拆都係968先啦

唔係拆線 人地叫969飛走中上環金鐘呀

依家967 15-20
967X 15-25

佢最尾嗰度又講返969 B全日

佢冇講969B全日
淨係話繁時有969B

基本上所有西隧線可以拉去北角
東隧線可以拉入西區

支持拆條北角炮台山銅鑼灣灣仔特快
另一條縮去金鐘

其實點解咁多年嚟元朗南嘅968都無特別拆多個number?

咁不如969搬去天恩啦學276A咁落到天耀
不過967就會變咗天中-天晴-WSP-嘉湖北-天慈🤣

其實天水圍南北拆好定東西拆好？

巴膠大戰白卡仔
專登一早排隊爭住坐mmc

lm食花生

天水圍夜晚行屯公唔係慢好多

人地巫已完話落天慈好兜

佢想969取消多啲

同場加映

因為冇回程往元朗公園
所以搭公園特車D人唔會因為照用968 number 而搭錯車
情況同以前69C未有回程果陣仲係叫269C一樣
係加左回程往天恩邨先改叫69C

613夠話係安達臣招標
咪又照顧埋秀茂坪 碧雲道 油塘

行屯公時間快慢咪又係要燒油

其實講開招標
政府會唔會統一返收費標準同轉乘方案
而家一招親標其實對細公司或者無插旗既公司好唔公平
例如狗公一定係砌左一大堆轉乘出來加分
另一方案, 一開轉車站又分2組路線, 例如98/ 797
其實係好重覆同浪費資源

我諗過係按里程收費
所有巴士一個起步價, 之後再每公里一個unit rate
特快線額外乘1.2

咁轉車點計數
假設係797 轉 98C 咁計
797 新巴可以拎到起步價/2 + 康城去到轉車站里數* unit rate
98C 狗巴就係起步價/2 + 轉車站去到美孚里數* unit rate

而特快線上公路前落車係會照舊收足全程價, 不設雙向分段
(轉車站轉車除外)

兜天南其實唔太浪費時間
再唔係就取消送客比九巴咪得

自由市場原則

過海去銅記始終紅隧里數短，開埋行屯公，打過和，最緊要無客同隧道費

其實私牌行屯門公路+紅隧去摩頓台
里數只係比967正線去到金鐘再私牌去摩頓台略短
所以最後巴士公司可能只係慳到一個方向嘅隧道費

咁當然大家可以話慳得1蚊得1蚊
趕班魚漫遊天南甚至趕走班魚都值得啦

cut 左車唔會加返，慳到的資源為未來

咁你想慳幾多個方向隧道費

即係晚間取消南行，但係北行延長？

要慳油 慳隧道費，967 夜晚轉大循環，屯公 ＋ 紅隧落老銅，跟967X 返麗湖會否無咁複雜

夜晚取消成條967 969南行拉去天恩跟967走線去到嘉湖北返原線 北行就967X延長服務時間
大循環甩班甩到仆街

與其大循環不如夜晚967轉167只往銅記
N969幾時跟N968轉N369

去程運埋魚總好過私牌運吉嘅

青衣撚又提供笑話

講到 30 分班唔趕魚咁

263 果啲同私牌冇分別走線咪係
其他線逆客流運魚成本隨時大過收入

佢地何嘗唔係當自己地球中心
屎水開701A 702B都要屌
厹開270B 又要屌

開249X 948 X42C都要屌
話開半粒鐘一班當佢地乞衣

屎水間野咁縮皮

咪同你玩繁時以外一律30

非繁佢唔夠膽敢玩
陣間啲魚倒咗落厹同條鐵到就唔好啦

佢啲做法十足十開少班蝕少班咁

968夜後都好多私港島載
又唔見元西推到6分班減少私牌
真係好笑

載得個4 5個客不如快快手手出嚟車堆魚返元朗
夜校元西私牌出去快過做出去5分

968夜晚返港島
分分鐘有四五十人

夜後

重點係要搭968嘅始終都係會搭佢
呢幾條個demand點都inelsatic過1字頭個啲
點解唔拉疏 推私牌加快營運效率

* inelastic

15分班當然有
如果學佢嘅理論 南北行班次要對等 咁南行夜後6分班得4 5個 不足為奇
欖隧西隧夾埋要15個客先回本 未計油錢人工

18個呀 969 967收22.7
欖隧+西隧=168+200+30（額外軸）=398

元朗國多外區人入去
圍城

比照返 268/9c 呢組嘅話即係969 得 20 個左右
967 隨時更差底下想二合一都算正路

九巴App撈埋航班資訊查詢功能

無話過要來回程absolute對等
只係話要合理地保留基本服務
967南行30同967X回程北行15-25都係唔對等都係要私
968厹就係做到一邊私一邊南行繼續有合理班次同走線

不過老實好多時967南行夜晚一車都唔夠10個人過海
又好難怪屎水想郁

咁撚貴
其實條線唔爭在去埋黃泥頭啦
但估唔到去上水唔去皇后山

咁我寧願277E

聯和墟去
277X定呢條小巴快啲

30都係會趕魚架
不過對天北而言30直岀睇落無20但兜天南咁差

好老實20兜天南不如265M特快轉968算
到時善水連做開嘅魚都跌埋比人
當然又可以話呢d魚唔志在
夜晚北行緊要d

屎水：天北有969比返好合理
不過一班10個唔夠 當一小時有30個客 cut到半粒鐘都係一班得15個客 都係唔夠比隧道費

上次68A 佢係度阻街被人屌

北區啲小巴真心貴

大埔都係

走線合理？
大家都係等20咁不如265M<>968見

其實要合併唔係唔得
但係你唔好比啲咁重口味嘅路線我啦
起碼天恩直接上天恆
之後再入嘉湖之後跟269 C入總站再行天榮路
咁樣已經冇咁重口味

上到轉車站968咪又係要等3個字
成個天水圍比你夜晚有4個字一班出城咪算好囉

到時頌富又嘈夜晚冇車過海

968 1800-2200 12
打後2200-2330 15
其實都接近967收車時間可以不理

而家淨係唔行天華路
天富嗰班友可以行去天晴或者天恩上車
天頌就落返去天榮路

去翠湖坐啦
日頭都係要去翠湖坐969

天華路有967喎

再唔係夜晚改喺天富開

967一直唔算係天悅杯茶
要兜天北嘛
天華路繁時又有969A/P
對面頌棋仲有埋969X特快灣北銅記
非繁行去翠湖坐969去得更遠

無位
一條坑E34A用
兩條孖坑269D 276B用
剩低條單坑12.8米未必岀到站

安達臣嘈緊話
啲車唔要入秀茂坪喎

呢個時間新填地街87B返新田圍有龍

天富全部坑都可以用12.8米

去中上環金鐘會唔會樓下有車唔坐走去行去翠湖搭967

痴撚線

翠湖967？
定係你想講翠湖969？

直接喺樓下坐967有就一定有嘅
唔多人囉
仲未計繁時有969A/P

睇見條仆街就眼火爆
佢周鳩圍辣火頭屌人 D admin 都當睇唔撚到

啲admin自己都係住青衣

舊區巴士線特徵嚟
非繁日間仲多人搭過繁時

睇價錢嘅一係繼續 967/969 一係一早月票咗
一程過唔想轉車經天南唔會影響到
265M 轉 968 未必車駁車，肯定有咁大影響力啦
已經未計 265M 九點後 25-35

小小事就小題大做
咁咪分手囉

最睇唔過眼係人屌佢青衣線唔得
佢就周鳩圍大江南北都屌勻

條女借啲意分手姐下話

am730就算啦
叫得730個啲都係on99

之前有隻青衣狗喺膠托都係牙擦擦
結果比我收佢皮之後就笠晒水

kingprowm ?

44P線主

幾隻青衣狗都係藍屍嚟
包括44P線主

呢兩個唔知
唔知之前將南運吉建議個個黃定藍呢

青衣撚個朵俾個三條仆街搞臭晒

杏花邨撚就坐N8轉N8X啦

佢最叻咪叫春式咁吠 青衣長安巴士線用車食柴殘舊

啲車咁平有乜所謂
更何況長安交通都已經ok 邊度都去到
算均衡

都係嗰句
一係HFC直出 但係未必夠客 (柴小有788轉5X/18P同88X)
一係兜其他區儲客 但係HFC無人上

同埋8P/788頭車都係0530開
最後嗰個話搵班兜HFC其實可行 同黨鐵頭車差成20分鐘 做一班無妨 不過只係一班

個一班有幾多人會坐

不如索性叫788頭車咁行
一定夠客

柴小一定ban
同埋咁樣兜得入去遲啲就要全日兜入去架啦

290X有私下加班
睇下中唔中V6X

中紅蛋
原來坐得滿
乜咁好客嫁咩

係

有時見到都唔差
如果前後冇290/A

呢個成撚日扮晒風紀持平咁

係安泰見到架11X得一條友

乜撚嘢線主

過完安達仲有半滿以上

呢個鐘數唔難啦

不過開得太密既話通常都會前車食晒後車仲有位剩
之前試過有2班隔5分開 又近放工水尾 後面個班車可以半空上龍翔

九巴 App 1933 繼新巴城巴實時班次及渡輪資訊後，再新增提供實時航班資訊。
#真係海陸空做齊晒

詳情 / 討論：

打飛機app

康城有冇人搭290X

967 皇后像廣場
12800 有人無位坐

26 好想274P開全日收佢皮

問題係（路線）唔可以講多客。

大埔啲交通真係一日垃圾過一日
隔離馬鞍山都算好啲
但係大埔

坐上康翠/安達泰

8號好似都係0530但碌到上路應該已經有黨鐵
N8個位太閪 成條邨既人都唔近好難搭
早晚繁呢區有機會做得起既 始終係中產區應該好多人通勤

大埔已經係easy mode
中心地帶唔近鐵 根本好易玩

驚你地啲專貴村民話影響佢訓教

黨鐵係正隔離點打

唯一有得打嘅都係118P

如果102 P全日 兼且拉入去杏花邨有冇得做

冇 人地唔坐唔直出既車

喺條仔間公居同佢全家住都唔會係長遠㗎喇

佢都係抄人。 copy 出嚟

大上托安達臣道發展計劃的兩座公共屋邨已全數落成，逾1.5萬個公屋單位自然對交通有很大需求。九巴昨延長原本由上秀茂坪往返紅磡的11X線，改為於安泰邨開出，經安泰邨及寶達邨後返回原線。有秀茂坪街坊昨在社交網站Facebook群組「秀茂坪吹水區 (We connect in Sau Mau Ping)」發文，透露這項改動竟讓他感到感情出現危機。事主在帖文表示，其同住女友一向在秀茂坪商場等候11X線往紅磡方向的班次上班。他引述對方表示，在新線延長首日發現班次變得不穩，加上可選擇的座位數目大幅減少，認為倘交通問題未能解決，或打算遷回娘家，「自從11X由安泰開出之後，我感受到感情出現危機……女朋友話今日甩晒班同無位坐咁滯，唔解決既(嘅)話考慮搬返屋企住喎。」他又貼出與女友的即時通訊軟件程式對話截圖，指樓主未有告知服務改動之餘，更在巴士站看不見候車隊伍疑似「送車尾」。翻查資料，原本秀茂坪商場是往紅磡方向的第4個分站，延長後就變成第8個分站。不少網民都對事主的遭遇給予「哈哈」的反應，有人戲言「要考慮搬啦」，亦有留言指「樓主，你女朋友表示已知你幫佢發聲」，但大部分留言都同樣抱怨服務改動首日，令行程大失預算，反映對延長路線的意見，亦有網民引用近年討論區的名句，「感情問題一律建議分手」。

要杏花村碌到北角先上路好唔開胃

118P全日 非繁停一停筲箕灣總站飛柴東會好啲 食埋筲箕灣甚至耀東堆人

等多一個月去隔離搭297啦

咁就覺得做到太少魚
太安樓走會唔會好啲

幾肯定答你
無
HFC個站出入實在太方便

太古城都係正隔離 搭過幾次720P唔差
非繁就算鳩數啦

太安樓走人的話 柴小會上返118
尤其是回程本身118P係專登兜入去HFC

我覺得柴小HFC最多接受到東喜道落一落去
停峻峰花園當做左SKW

海怡都係咁

個分別係太古城任何一個出口落月台都要幾分鐘行路
HFC係一入個站 1分鐘可以上埋車都得

118本身已經好快 118P真係頂盡停多個筲總要上路
條608P我都唔係好睇好

118回程改快左之後 118P回程已經變左做HFC邨巴

就係知道自己獨大越做越差

有啲座數要入個站都好遠既
頭站灣仔狗屋同鐵有距離 加埋車費平少少上繁未必無得打

睇膠talk講每班都係得十個左右落車既邨巴

唔好整個9.5出黎應該有灣仔北客

除左71B/74X其他都好垃圾

307仲可以衰過大西北條969

灣鐵本身都有天橋直接駁去灣北
加埋東廊朝早都會塞

其實我覺得非繁加BBI 788/789->8/85已經夠用埋淨低少少既盛載力
唔搭同而家一樣 搭左就賺多幾條魚

咁點解我唔直接搭黨鐵一程過

不務正業

要兜就送客比鐵喇

早車仲係開6點比大埔人屌左好耐

要去柴灣買餸

10年前大埔黨鐵:巴士接近55波
而家朝早計，6:4都畀多

冇㗎啦而家吐露港塞車
不過遲啲九卡再開返關

多得吐露港
白石角入哂伙真係係咁先

大老山有冇得變3線

九閪字典「聯合班次」嘅定義

聯個到站班次

聯合到站班次

做得最好一定係275R

去荃灣方向永遠都係3架一齊到黃大仙

去埋鹿頸
落雨即刻停駛

天水圍3M咁啫

觀妖2+2線
同龍翔道冇得出入觀妖要大改

星期六開唔成，可惜

可以多成條咁長既隧道擺車龍
獅隧係咪好似會擴建?

連架垃圾40都係差唔多時間到

佢自己唔做定比20R反對?

睇到呢個有返印象
單管雙程好似要減最高速度

筲箕灣走人都仲可以同118打和
西灣河先走 咁小西灣段就白行
小西灣+杏花村+筲箕灣+(耀東 西灣河邊 愛秩序灣) 唔使驚冇客

筲箕灣本身都係客倉
愛秩序灣好大機會貪快棄102
仲有山上班人原本搭722落金鐘
或者2A太古轉地鐵嘅都可能回流

耀東搭65落北角轉地鐵啦
搭少2個站又快又可能平一截

車程打和已經無誘因加車開多條線
對巴士公司講班魚只係由102轉118無收多錢
最大問題係港島東無乜新樓已經唔會點特別加多人口, 開唔到源

到各位車手show time

起第3條管先
再封其中一條做翻新

以下copy from wiki
2019年9月，路政署計劃為啟用逾40年的獅子山隧道進行改善工程，包括在兩條現有隧道管道之間建造一條1.4公里的新隧道管道，以便其後翻新及重建兩條現有管道及內部相關設施，包括隧道內壁、設備和配件。工程同時擴闊連接路，將位於九龍的獅子山隧道公路擴闊為三線雙程道路。而隧道收費廣場與豐盛苑之間的一段獅子山隧道公路，以及博康邨附近一段沙田路將擴闊為三線雙程行車道。其他工程包括改建收費廣場，加設電子收費系統、重置受道路擴闊工程影響的行人天橋和裝設隔音屏障等。

我又咁睇 遲啲沙中線開咗 實少咗好多紅磡轉鐵客

再唔重組r返旺角深水埗荔枝角堆過海客 會死得好慘 唔通真係靠6.1流水吊命

V6X XE1386@1A

有邊幾條兩味線係一生人點都要坐一次

最後都係會單管雙程

直接死好了
最終應該得去銅鑼灣/柴小做得住
102P如果都要得15分鐘一班

唔知到時會唔會去到咁盡
不過搵唔倒資料話管道翻新完會變三線

運吉附件圖北行2+1，南行1+2

新清日日咁嘅死樣戶口，是撚但啦

衞生署：呼籲切勿向Blackruby_shop購買「金仔減肥藥」已證實含禁藥「西布曲明」

巴士打開蓋會唔會爆

唔塞都係同樣時間到
其實將290X髒城開車時間拉後5分鐘就解決到

6P全程

373
E22S

936
搭極都未到石圍角嘅絕望感覺

全個大埔，只有71A 71B 72A 73 74A 271 307 74K 75K 係做得較為似樣
73x 74x 近年 越做越西，同撚客無分別

271 307 上繁明顯倒走好多客去黨鐵
73x 74x都流失小量客仔

71A之前開20分鐘一班
74A一個鐘一班都會唔見左班

936嚴格上唔係兩味啦
234C上山下海入深井

講天北都悶
有冇人講下輕鐵

《連登鐵路討論》(3)

74X我估唔止少量
下繁274X就keep到

last comment feb16

冇人講咪你講囉

天北議員又發炮對付機場線重組啦

琴晚係石籬企左陣 發現936都好多人搭到石籬呀

936真係去石圍角嘅中環上都好惡頂

第2 6 7點=on9

大埔區三條老母線： 73x 74x 64k
相對呢三條就濕濕碎

如果係下繁，區內只有73x (2)74x 907c 部份75x 係keep 到客量

271 307 72x 下繁好似食左瀉藥，無左好多客

272x直頭係失敗

53

R33 肯定全日唔到

936 只係做四小龍特快

等北區區議會先重組，運吉睬佢都傻

想行山路入將軍澳?

兩味

兩味線喎ching
我會揀258X/259X

爭取B5全日入迪士尼會唔會快d

277A

B5 都載空

R33

加速版73A

X73A

K58

應該係斜路出入但係沿途唔停站

輕鐵是巴士嗎

今日先坐完

呢個 comment
邊個俾咗慘慘呢

有次無聊搭936返石圍角頭車
最後坐到屏麗徑就頂唔順坐咗粒幾鐘

咩係兩味線?

234D塞完老母塞偉業街再塞農場，之後停極都去唔到青龍頭

296a 有豬影

朝早東廊西行好地地冇撞車邊忽會塞

即係做兩邊繁忙時間
E.g. 62X

962C/969C不停站行繞道直達鰂魚涌

咁嘅話仲有98S/296P

上星期五先又遊完
9xx好爽
K58 咩車型都有得坐

無咩事其實好少塞
識人0755西灣河上720A去金鐘 歎埋早餐9點開工

75X算係咁 贏唔多輸唔多
307下繁返大埔轉哂907算啦東隧大老山仲衰過紅隧獅隧

覺得南區人好蝦d

5X 967X兩條都唔係密

258/936坐過都係90分鐘完場
678/680X可以一戰

今日合併967 969
聽日合併69 M 269 M

唔係講笑我覺得狗公係完全做得出

72A/96夠講緊20-30啦

天恩開 兜完濕地公園嘉湖北 再落返天瑞天耀
唔講以為係N969行法嚟

點解我啲回覆都會比人負評?

係仲衰過N969

我啲回覆都係

咪啦屌，呢排69M非繁已經收到25分鐘一班

但而家N969天水圍區內個行法又係派膠㗎喎

其實本身969個行法都幾膠

唔通967/969總站對調？

969擺天恩行曬成條天瑞路 換 967擺天中兜嘉湖北同濕地公園

正議車長幾時叫跟你車班人俾錢

967 個行法都膠。應該話整個天水圍嘅道路網絡都好膠，一係路線要兜，一係有啲位要行多一兩個站嘅距離

Car 佬肯踩早繁嘉頓去觀塘都係半個鐘，唔慢。不過尾班830前到觀塘，大部分返工客都唔駛咁早

我覺得276A/276B已經係最正常

係天北麻煩啲，如果要做曬咁多條邨就要8字型咁兜

其實天水圍嘅道路最好東西咁拆
E.g. 276A 276B
276A 天恆掃到落去天耀都係三個字

咁平日夜晚需求細
969+967係非繁+967X拉去北角加經英皇道
可能會多d客

即係你支持人搭車唔比錢啦
之前仲好意思笑水泉澳班新移民，原來連登巴膠同大陸窮閪差唔多水平

其實6P可以縮去彩虹,拉入如廣加經大河道青公葵涌道美孚
直接拉6D落觀塘加雙向分段便可
咁40+40A可以飛美長
40+40A改去油塘及荃灣西站,
40+40A+X42C+X42P加經藍田山及麗港城
40A轉全日加經石圍角,三楝屋,二坡圳,象山,和宜合道
33B轉每日全日,33B+33拉去碧提半島,加經青公,荃景圍,愉景新城,大涌道,33轉星期一至六繁時單向
38拉入海濱加經荃富街,大窩口道,改經興芳路及葵涌道
40P縮至北葵涌街市
38+33B+33全縮至觀碼
43M取消,換43D轉全日拉上華景山莊
42C改至九龍城碼頭,加經大隴街,由大隴街至維港灣跟前31B,但往青衣則改經永康街及元州街,改經櫻桃街,亞階老街至窩打老道後跟前41至九碼
31B拉入安陰,由安陰至青公跟35A,改經彌敦道及長沙灣道
32+36A交換葵涌段走線
32+36A改經長沙灣道,彌敦道,旺角道及櫻桃街
35A+36B改經西九廊
36X+35X改經上海街,眾坊街,美孚,柯士甸道及青公葵涌段
加32至2A/X/42轉乘
41取消換948E+948+43C轉每日全日雙向服務
43C恢復經長沙灣道
42A改經西九廊
242X改經西九公,雅翔道,柯士甸道,上海街,眾坊街,加經梳士巴利道,九龍公園徑北行及廣東道,延長至西九龍站,加西隧口轉乘

到北環線通車276A/B/C/P+B1肯定要取消
77K可以同276合拼

自己識車長跟車就唔使俾錢

64k 死症嚟

哪來的自信

好多人跟車咁做
不過周生佢做完係要出文呃光環抵俾人笑

巴士迷意見專業d

我係車長梗係得啦
咁撚勁set roadblock截停我囉

佢擺明唔熟276系係度廢up

天耀燈陣呀

對天北人嚟講，967早繁路線應該係最正常

276A行法肯定食到最多客

早繁行WSP果邊直出，點比
嘉湖北又有969A/P做

咁要969擺天恩先得

蝗泉澳又想R霸皇車搭

朝早仲要有得飛走大欖

水仔揾73A拉過去再加經廣黃,改經濱景,大學站,科學園,白石角便可。

969 點解咁兜
應該同嘉湖山莊與以前徐展堂年代既城巴有密切關係有開
當年誠哥睇中左城巴D 雙層空調巴士
要城巴為嘉湖山莊提供居民巴士服務
城巴當然非常勇躍咁做

去到 969 開線果陣要做到每一期嘉湖山莊都有站唯有咁行
(美湖, 麗湖, 景湖, 銀座, 翠湖, 賞湖, 樂湖)
所以搞到往香港方向每一期嘉湖山莊都有站
要做到每一期嘉湖山莊都有站唯有咁行
之後開既969A 969P 因為要經天慈果邊,
所以嘉湖北果D就算朝早都係同一邊站上車去香港方向

早繁其實問題不大
東南有969A/P
西南有969/B/X
天北有967/X

係非繁拆唔掂啫
所以正路應該東西分家

阿索車長提提你

點睇

上面咪有

咩東西分家
967開車直接行天瑞路上天北拉去銅鑼灣
969飛走嘉湖北跟69M行咪得

我想知佢係咪會支持黨鐵班查飛狗

969B嚴格上算南啦
969B本身係903R+925R取消後嘅產物
正線同特別班次係圍城完全係兩個走法
但繼續用同一個編號

天中開係正線定特班

正線同特班啲魚咪又咁上

路線表令兩條都係969特別班次
城巴自己應該再細分做正同特掛
市中心係正、天水圍站/樂湖開係特

翠湖客

翠湖客好似行去天水圍公園仲近過翠湖居個站

跟本翠湖個站係多尻餘

265B

不過我覺得屎水情願跟269X式咁行都唔會天瑞路直上

改走265B 要補償，拉269M入嚟兜就最好

亲 你仲有輕鐵

天晴

遲早967同69C改晒咁行

101x
不過要坐新巴班次

姓巫個啲已完都係好嘢嚟

我都覺

網上熱話｜巴士線延長致感情危機？女友怨冇位坐班次不穩欲回娘家

大上托安達臣道發展計劃的兩座公共屋邨已全數落成，逾1.5萬個公屋單位自然對交通有很大需求。九巴昨延長原本由上秀茂坪往返紅磡的11X線，改為於安泰邨開出，經安達邨及寶達邨後返回原線。有秀茂坪街坊昨在社交網站Facebook群組「秀茂坪吹水區 (We connect in Sau Mau Ping)」發文，透露這項改動竟讓他感到感情出現危機。

事主在帖文表示，其同住女友一向在秀茂坪商場等候11X線往紅磡方向的班次上班。他引述對方表示，在新線延長首日發現班次變得不穩，加上可選擇的座位數目大幅減少，認為倘交通問題未能解決，或打算遷回娘家，「自從11X由安泰開出之後，我感受到感情出現危機……女朋友話今日甩晒班同無位坐咁滯，唔解決既(嘅)話考慮搬返屋企住喎。」

他又貼出與女友的即時通訊軟件程式對話截圖，指樓主未有告知服務改動之餘，更在巴士站看不見候車隊伍疑似「送車尾」。翻查資料，原本秀茂坪商場是往紅磡方向的第4個分站，延長後就變成第8個分站。

不少網民都對事主的遭遇給予「哈哈」的反應，有人戲言「要考慮搬啦」，亦有留言指「樓主，你女朋友表示已知你幫佢發聲」，但大部分留言都同樣抱怨服務改動首日，令行程大失預算，反映對延長路線的意見，亦有網民引用近年討論區的名句，「感情問題一律建議分手」。

輕鐵實經大欖隧道轉車站啦

無追哂post

不過咁行里數仲慳咗
係車程長咗

我覺得翠湖行去天瑞好近
個度咩車都有啦

係都行去天瑞對面個站先
不過都可以當係天水圍公園嘅

又冇重複路段 咁樣順行最好
不過天逸邨逸潭樓變左迫爆

厹：里數少左點收貴d

依家269X就想咁行

65X 269X直頭叫天晴啲人行去三湖搭車

269X邊有行頌棋外面個段天華路

係喎記錯咗

969 天恩時段不如跟E34A行

唔係啊
269X 唔經天秀路
269X 天水圍區內係咁行
天瑞總站 天瑞路 濕地公園路 天華路 天葵路 天龍路 天城路 天祥路 朗天路

三湖都未出聲

佢要盡量keep 住同方向既車站唔改變乘車方向
所以咁行已經係最好

屎水想做到日頭967同夜晚969都可以同一方向等車

天逸邨逸潭樓分站迫爆都有個解決方法既
就係265B 265M 276A 取消分站
咁近 全部行返過總站上車
不過到時又到姓巫果個出聲屌架啦
佢乜撚都屌一餐

我估到時都係967 969齊齊cut到30算
不過唔擔保遲啲會唔會又重推仲要變埋30分鐘一班出城

好似咁改都過30km

三湖多左條線當然支持

遲啲委任返李X民入去咪得

條撚樣成功爭取倒一班69C直落3湖

屌唔撚好

有得你揀咩

A38咁改都還好
A33改做下路總站 仲有位咩

忠誠的廢物

區議員虛位嚟
不過都要爱国爱党

不過運吉都算係依家比較尊重區議會既部門嚟
感覺上仲協調得好過保皇黨把持個陣

行政指令

都冇幾可真係用

拆咗個草叢擴建未得囉
要問耀民個站都係咁咋嘛

成個站得K76無上蓋遮頭

唔夠闊

1 2座真係近
但5 6座嗰邊又真係天榮路最近 同埋仲有天頌柏慧近天榮路嗰幾座
早繁265b翠湖居其實好似都唔少客

保皇黨巴士改路
兩邊死硬派多

專業地膠

當年70同埋692就係用佢取消

下載咗omsi s3v15出嗰架熱豪
一入咗game架車就唔見咗 得個carlo喺度
點搞好

仆街又要跌錢 老闆終於出模型

692 淨係記得藍田大災難

冇 rollband

個rollband邊度先有得download

坑口撚又話102B服務差

因為個個位得265B出到長荔深旺

油尖旺可以招標咩小巴線

已受 屯 馬線 二 期影 響
厹生存空間大過城巴多多聲啦
使你擔心咩

巴士翻到廠例牌入到彈槍 慳左都唔覺
況且油一早成lot咁買左 你一部車入多入少無影響成本
唔入依部都入翻第二部

反而隧道費呢
行多一程就俾貴d
一開電腦對數就牙痛咁聲....

967本身堆客無咁易流失比鐵 (月票/全月通L同265M 968就唔敢講)
同埋私對站因為可以行紅隧同唔入欖隧 分分鐘仲慳錢過做單967
而967未必會因為無左班車而收少幾百蚊 最多都係流失3-4件

仲未計有啲車係非繁擺港島/車廠

支持
幫屎水插旗收錢
洪水橋唯一N車

其實有冇辦法唔將啲車堆晒係旺角道老母

1A 104 1 跟281A行好過

太子/油麻地起巴總

104建議過
俾人ban
95 72X都可以考慮

起巴總啲車咪又係要經旺角道

1 1A旺角狗屋好多人上

72X旺角道客倉
104ban佢老母咩 條線過咗MK都係吉架啦

其實11x可唔可以家計會下個站就係成業街公園 始終九龍城區有213d

話旺角道好多人搭返白田

富豪東方去成業街

見親個站同架車都係吉架喎
個邊佢地一早搭晒小巴啦

咁喺快富街加個站咪得

弼街

巴士公司膠話上斜落車多咗會令油費開支急升
導致巴士公司蝕到就快破產

依家做已完真係忙
仲要關心埋人地區小巴做點

以前城巴905R搞過非繁行屯公岀荃灣
當年居民反對
城巴就提岀減價搏居民支持
最後真係有幾年905R唔行大欖隧道行屯公
行屯公時段真係有減到價

依家唔會有呢支歌仔唱lu

呢條閪線避得就避啦
改快俾佢哋咪又係碌車塞住條街

行屯公唔停站咪同行大欖爭得個5分鐘

成日都係轉入西洋菜南街啲車倒塞返出嚟

洗衣街同亞皆老街都唔係好嘢嚟

落斜唔係重腳其實夠balance返上斜用啲油
係機械上損耗大啲

當年就係拗數話唔行隧道慳咗隧道錢點解唔減價

不過利蘭、飛鏢年代嘅905R
一來一回都差左唔止5分鐘咁少
當年車嘅性能冇今日嘅車咁好

資金流？

其實開20A影響邊條小巴線

係咪想學新鴻基咁拎車廠d地去起樓
雖然唔知有幾多地

72X搬站 啲人就跟住郁㗎啦
啲人真係食完龍津出嚟咩

擺基榮會唔會趕客

黃竹坑

西九廠

停弼街會好啲

嫌弼街仲未夠塞咩

聽朝元朗區議會交通及運輸委員會開會，唔知天北議員到時會幾火爆呢

想睇直播

咪郁哂去火車站囉

一係272X 全日上旺火
58X 59X 44 擺維港灣 用荔枝角道再加上海街落去
37 68X 維持總站不變
但係改行荔枝角道加上海街

主要炒年資高
呢幾個禮拜日日有人放蛇，只要做錯少少野可以走

272X全日把撚
72X攞返272X個位都夠位

佢個網有寫只係剩非專
但係全部都係佢啲盟友公司入廠

要去火車站而家就去咗啦

我以為南韓金X嚟

其實72X係咪都要塞旺角道老母

將堆線擺晒去大角咀咪又係塞旺角道老母

佢老味
非過海線，今晚上水廠有邊條係無收車？

呢間閪廠唔想做就出聲

搭單唔明點解彌敦道北行，唔比轉左入佐敦道

279X

73 73A

菠蘿始組上水未

睇屎水咁玩法都唔會想做
你唔要九巴可以行路返屋企啦

黨鐵無左關，東鐵過2000開8分鐘起跳

睇下無良柏要唔要

好過等巴士
等得嚟都返到屋企
70K >25分班

今次真係出晒名

全部都係on9

如心廣場巴士總站有巴膠咆哮

早繁西灣河上720長期都係20分鐘內必到中環
（如果上到車既話）
所以點解東區巴士對正條鐵都做得起

認真幾似樣

麥思朗

垃圾議員又要雙向分段又要兩繁飛屯門，
真係超級大傻仔，
巴士佬又唔係識自動導航，
鬼知你想屯門上落車咩老友。

啪啪啪

歷史上獨大過嘅廠都衰收尾

又拉埋北區落水
我反對A43 改行屯赤
唔塞車嗰陣，新田嗰塊時間牌顯示行屯赤只係快1分鐘
我當巴士行得慢爭5分鐘呀，繁時30橋輸返突啦

天水圍路程爭得比北區多好多
就算塞30橋都快過行大欖

佢知唔知而家啲巴士幾長
仲要機場車做雙向分段

大欖要錢唔行

168

其實係因為小巴沒觀塘道轉乘
咁可以95M+296M合拼拉出觀塘道彩虹
298B+296B復辦並全日化拉去大坑東,加經黃大仙龍翔道富美街聯合道歌和老街南昌街
296B改經怡明,海天晉,天晉3,capri,將中,彩明街
796C往九龍改經唐明街
98A拉入清水灣,加經影業路及清水灣道,改經寶順路+將隧,轉星期一至六繁時
98C縮入寶琳
98C+93K改經石礦場及新清
93K改經尖沙咀彌敦道,梳士巴利道,九龍公園徑北行,廣東道至西九龍站,改名95X
95+290A+290X+290合拼分拆做90H+95K+13+40B
95K寶琳<>西九龍站
90H將工-彩虹道(循環線)
13上秀<>尖沙咀東
40B上秀<>荃灣西站
290縮至寶琳,改經寶琳北路,寶達後改經安秀道
290X延長至將工,改經怡明,海天晉,天晉3,capri至調景嶺站後改逆走至將廣,加經坑寶再改經寶康路逆走,運隆路,唐明街逆走,寶順路,將藍隧及中九幹
93A拼入290B,290B全日化改經坑寶曉光街協和街康寧道功樂道康利園振華道牛頭角四彩
98B+98A將隧特+98S+98D寶順路特+91S+98A牛頭角站特班取消
98D+297/P全日飛培成路重華路
213D+13D+1A縮至上秀
1A改經曉光街
13D改經觀塘道,太子道西,界限街及長沙灣道,拉至欽州街
16X全日化改經油麻地彌敦道,加士居道,漆咸道南改至尖東站,取代16
703復辦,延長至海盈及觀碼,經深旺道維港灣大角咀柏景灣櫻桃街西洋菜南街亞階老街太子道東觀塘道,不經啟德
2X改至觀碼,雙向改經觀塘道飛四彩,往美孚改經荔枝角道,往觀塘改經界限街
9飛彩虹道
3X全日化加經黃大仙
203E縮至慈南改逆走至彩虹再改經四美街
296C取消由296B取代

最撚肉酸係繁時唔要停屯門 但其餘時間又要人整雙向分段

分分鐘比巫已完搞到A線改行屯赤先 E線就慢慢等啦DLLM

272X+272E想全日取代72+72X,應改經大公獅公紅梅谷路車公廟路大埔道
272X可再拉去尖東站,加經油麻地彌敦道,加士居道及漆咸道南
72就可縮入運頭塘飛廣福

唔係壞事
E行屯赤無咩著數

天水圍行屯赤就快咗既
元朗就好難講

唔塞車嘅話天水圍行屯赤肯定快過行大欖青馬嘅

無價減
無得上7樓
30橋
屯赤經順朗路去東涌本來就兜半個圈

E行舊路有咩所謂但A就快D改路啦

朗天路個牌成日寫經屯赤23分鐘，經大欖29分鐘

朗天路路牌朝早寫快7分鐘
唔知佢有無consider到30橋啦

計私家車北大嶼山公路可以行百一

E線仲要無得轉E31直入逸東
接受廢線E36A

R33全日都on9

非常同意，A線快d改

平日有幾多人係大西北去迪士尼

假日來回開一千零一班都係幾條魚出入

點解R8 唔東涌-迪士尼-青馬-迪士尼-東涌

班客主力係西鐵南昌轉東涌綫

成班見到㗎迪士尼列車都搭啦

成功宣傳到搭E車去東涌轉鐵
已經贏咗一半㗎啦

未有屯赤嘅年代點解唔坐E33<>R8？
E33班次多咁多又平過R33

明顯呃班支那人水
唔明點解當年運豬唔理

咁好老實
唔見得繼續行舊路有幾好：
朗天路排隊上元朗公路東行
大欖隧道上下繁排隊入站
新汀九橋下繁塞車

可能我成日都繁忙時間坐啦
但行舊路繼續塞呢d位都係好on 9

btw經順朗路入東涌其實有咩問題？

其實1A應該有潛質開窩打老道Version
沿線好多地方其實都冇窩打老道車
觀塘方向旺角段又兜又黑洞，坐到傻都未出到花墟

全日20分鐘應該唔難做，位位$7.2又和味
1A做咗咁多年都係食老本，武肺仲夠膽死收到20分鐘一班

所以20A雖然話同1、1A有少少重疊，但覺得九龍流水有啲競爭都係好事

都有人返工嘅
不過好多都有迪士尼員工月票坐鐵

大欖穩定過新路好多
先唔講啦朝頭早皇珠路成日倒灌返入去
屯公仲成日炒車
有時兆康就已經開始塞車
唔覺得元天行新路會有咩得着

大欖咪又係sell hk
個重點係 佢又燒埋北區做咩

咁不如20+22拉去觀塘,加經觀塘道
20A+24拉去觀碼,加經九龍灣偉業街
24就改來回美孚至觀碼,改經界限街及長沙灣道
20A全日化
797可以再拉去石硤尾,加經南昌街歌和老街聯合道富美街黃大仙龍翔道

就黎頂唔順要Block
長篇大論既垃圾

你條撚樣煩夠未
死去腥討啦屌你老母

垃圾都不如
仲衰過精神病院個啲

上頁成條金剛棒咁阻住睇post

元朗就話冇得益
天水圍肯定有
正常路況下天水圍行新路短約10公里
唔係話時間都唔會快咗呀

公道講句
要講塞車炒車嘅就兩邊都有嘅
問題係要點做行邊到先係對最多乘客係最多時段得益

咩金剛棒

E36A就真係應該整雙向分段嘅
淨低兩條咪玩啦

答案係無從判斷
但而家屯赤已經咁嚇人
都未計埋屯公站
元天E行新路無講得咁好囉

真 其實應該 咁不如
最抵死係人地 reply 佢永遠唔會駁咀

仲未block?

無從判斷
但大家似乎都已經有非一般判斷
唔計戇鳩司機戇鳩地撞車反車
so far屯赤運作起上嚟都冇問題
E33 E33P都算正常
返工好多屯門住嘅同事都覺得冇想像中咁差咁多問題

元朗無so唔郁好過郁就肯定嘅
但天水圍短近10公里時間慳唔少
咁都係無好處就真係好難理解
減唔減價、上唔上7樓、停唔停屯公三站呢d技術性問題其實唔難搞
睇你DC夠唔夠牙力姐
無謂因為呢d問題而因噎廢食

佢會再拋更多「建議」洗版

衰過地圖黨喎你

例如W70

點衰過地圖黨先
講事實唔啱聽就係地圖黨

我唔係話你地圖黨，我係話你衰過地圖黨
你根本連地圖都無睇

成個屯門區A/E線根本就同30橋毫不相干
(當然，30橋源頭堵截咗係有幫助嘅
唔停屯公三站條路塞你都係避唔過
無其他benefit嘅急住改嚟做咩

地圖我有睇
屯赤開咗之後我仲試過特登落屯門親身坐E33同E33P返工放工
咁樣夠唔夠？
你話屯門A/E同30橋無關呢個同意
但30橋係咪日日塞出意外先？
趕起上嚟我飛的返工行30橋都飛過
繁忙時間以外咪又係一條上斜慢d嘅橋
時間花得你幾多？
唔鍾意就屈人衰過地圖黨
好心積下口德啦

又
而家屯門公路紅橋新墟市廣場一段係咪全日都塞車先
唔係嘅咁大部份時間係咪快左呀
機場好多時間都有人返工放工
如果唔少人返工/放工/返放工時間車程有得縮短
咁都唔係benefit咁係乜？
返工快咗固然好
放工都想快返屋企休息架
繼續因為30橋、屯公3站呢d問題因噎廢食
搞到咁多客繼續花時間兜欖隧青馬無意思

其實沙田有冇潛質開全日青沙過海
好似930X咁樣

沒,因為全日位係灣銅

個個都係咁搭
放假仲倒屎咁早起身去玩咩

天北巫生jm9

72x 搬站

V6X多人少少(有人企 但唔係頂閘)轉個彎都刮 點搞呀
其實係唔係可以較返硬少少懸掛

奧運 大角咀 富榮經旺角，可以唔行亞皆老母咪就可以避開旺角道老母囉

車身問題?V6B唔覺

繁時屯公有時去到兆康已經塞喎
呢樣係你試E33/E33P試唔到
但汀九有時都係會塞既
不過其餘時間就肯定屯赤快
同埋行屯赤唔洗比168

問題兩巴無意拎車開
差河西無中西區全日過海巴士，厹陰乾沙市巴士ing
81加站趕客、89/48X減班，280X越做越頹
整條駿洋邨開河西兩味中西區過海巴士已還神
986駿洋邨-源禾路-沙田市中心-美林邨-上環-中環-金鐘-灣仔

咁不如搬去西九同271 同一個位
經佐敦道轉入彌敦道跟281A 行

兩線差$1
厹不了

所以咪就係話兩邊繁時都有自己塞車嘅位
無話邊條路好過邊條路
點行你繁忙時間都係避唔過開塞車同排隊
唯有揀邊條路benefit到更多人

依家朗天元公屯公屯赤邊忽塞
行屯赤肯定benefit到聾混先 慳咗油錢又唔洗比168

塞都係客塞
但隧道費真係巴士公司比

就憑呢點龍記已經可以話唔會唔改

奧運咪無咗直車返大埔

272X、272E

我諗係V6X貼地過V6B
避震較高啲應該解決到 不過會無而家咁企

可以揾13D改經太子道西+界限街+長沙灣道

富豪避震不嬲淋d
MCV殻又造得貼轆

奥運可以揾271全日拆做271X+270A+T270
T270全日化改經彌敦道
271X全日化+271B改經青沙
270A加經大埔沙田,改至奥運站,改經麗翔道

9A話北區會等傾掂晒先改線

北區會唔會整條E43C

271開5都可以企人出九龍

主力做中、上環
930X同荃灣線過海車程無差都一樣有客，荃灣線轉乘比東鐵更有優勢

開心農場往荃灣摩士公園泳池炒車
龍尾九龍灣

唯一嘅問題只係放工時間唔好行龍富路同皇珠

定係港島跟905

唔會,東涌北可以撘E36A轉A43系

你成功爭取取消252未

789跟85入杏花邨再上東廊囉
車程應該都係多5分鐘以內
不過只限往金鐘方向
往小西灣就唔好改了

唔會好似巫咁
唔鍾意就要踢走人地咁仆街

如果沒客先加經西區
條905/A其實可以縮去金鐘
905A縮去欽州街,改經櫻桃街,彌敦道
905P改西九龍特快拉去麗瑤及北碼,加經荔景山路,銅鑼灣英皇道,改名946
換678+307系+907系拉入灣北

杏花邨去柴小搭85啦

去柴斜就8

係 唔好好似佢咁

連登巴膠怒屌港共擴疫製亂不忘保鐵暨悼念黃埔捷輝專區

682B

個問題係85去唔到柴灣最多人嘅地方 一係就要改到118P回程咁
如果唔係就要8/鐵

回程就8號

唔知沙田有幾多西環demand，跟978入灣北去程專做office
隔離膠talk話978執得因為東鐵一程過，上水有位坐，問題：黨鐵上水-紅磡都要45分鐘好耐

火車去到金鐘又點
隔離山大大條930X 俾你樣板啦喎
仲要荃灣線落到金鐘同中環
仲未計你要快嘅可以去荔景轉車
但係930 X都做到有聲有色

定係叫東區招標線停一停港澳碼頭
其實978南行應該入返內街啦
北行跌客咪停埋皇后街

967同789學日本d地鐵咁直通運行啦
967去到金鐘轉牌行789
繼續坐去柴小嘅就拍多次卡比多次錢

沙咀道唔近鐵

咪玩啦
T270 唔會好客得去邊
270A 咁玩即係執得

反建議
拎返工3 出來改
返工3 : 西九龍 - 連翔道 - 海輝道 - 深旺道 - 興華街西 - 尖山 - 沙田 - 廣福 - 一田 - 太和站 - 上水

930x淨係做沙咀道一段人口最密集既地方，加埋新樓一帶已經夠客，呢個位至少啲客係唔近鐵
但係沙田唔似930x咁做一小段已經夠客，要兜多幾個位，車程已經長多咁多

如果做中上環既話做兩味線仲好過全日，放曬工之後中上環人流又無灣銅咁多，夜後紅隧車仲有保證啲添

沙田市中心偉華中心、文化博物館行去鐵到5-12min 唔比荃灣堆樓行去mtr 近，問題習慣新城市搭巴士/沙田站搭鐵

搶789=杏花邨撚
我自己偏向如果要全日真係郁780/夾埋筲箕灣行中灣繞
呢排係東廊見780都好少人

柴斜同杏花邨好難一齊做，好似8咁無乜杏花邨客又係搞
780p如果客唔好都可以諗吓改做興華邨落山，經杏花邨上東廊

8要入埋柴工同康翠台個下慘
拉直少少個觀感都好好多

見開5仔個牌係富山
依家變咗富山邨好唔慣

780一係東行停明華
方便行返落筲箕灣

唔知780拉埋入杏花邨仲有無位

唔會,因為270A咁改做到大角咀-窩打老道-沙田-大埔-北區流水客,W3可以取消
T270可以做佐敦至北區客,再唔係拉入流水響+皇后山+山麗苑

唔使啦
阿公岩道有𨋢落東大街，勁方便

所以河西過海仲有得做,只係全日要靠未來既濾水廠重建區

話時話
720,720A西行係咪應該停埋峻峰

780都冇得救架啦
走線上已經好正路
係柴灣本身需求問題
再兜又會趕客又要加車

玩大d循環線阿公岩落杏花邨上東廊
反正沿線依家都唔算太塞

但係班人搭720可以收貴(一毫) 780行筲箕灣咪downgrade咗一堆客
仲可能要加車

杏花出港島北只限早繁
全日提升淨係得118P有potential

有720唔會有人特登咁行啦
等嗰兩棟重建完入伙
可以加個站方便居民嘅

720東行太慢

789拉入柴東上廊好過啦
應該都吸引到班客喺鐵回流

780環翠起計上山落山都要10分鐘

唔知柴斜會唔會嘈單邊拖慢
尤其明華/香島

死症
之前條720A非繁係差
應該下繁拆返720
搵780兜埋只係將慢嘅問題拋比柴灣

實際上唔會work啦
杏花邨係港島康城嚟
拉d線入去廢物利用唔直出無客搭嘅

都唔好咁講
由上環兜返入中環/入灣北可以好塞咖

嗰個站無人會等車

停總站多客啲但係兜

81 與其話加站趕客不如話條條村都要門口有站
48X 減班係唔理想，但沙市仲有咁多條城隧線唔見得係針對沙市
280X 何以見得越做越頹? 班次冇減過，派車啱啱換走曬堆死人殘廢直

連康城都不如
康城起碼出入順路啲同落地鐵站遠啲

HFC唔直出 經SKW儲客就送客比鐵
但係柴灣開兜入去又浪費時間
柴斜又無可能同HFC一齊做

班次冇記錯減過一次

其實789來回都經灣仔道可能有用
東廊可以上堅拿道天橋

280X 換車係因為電子支付

西行你係咪陪我塞埋一份

西行怕塞嘅都上晒788啦
跟101咁落灣仔其實也不算太塞

峻峰個站除咗比私家車泊車之外都唔知有咩用
日間從來未見過有人等車

香港東樹木組都叫做有人落車

係真唔係呀巴士入到咩

以前九巴有做白泥線

而家有NR941用依架

不過估最多都係十米單層車

你係咪未搭過102/106北行 101/111/112/116南行

唔算太塞既定義

以前日日搭101喺采頤返times square返工

有108之後即刻轉投

其實係咪得早繁唔塞
睇過49X啲片果個位都冇咩點塞咁

仲有凌晨

朝早都塞啦

978真係未驚過，
少塞車，反而沙中線都要接近1個鐘

講開又講
原來33X,49X都冇收到收費表上限

280X到最新一期減班表先停，成日減到25/30分鐘一架
48X夜晚荃灣方向，49X 1條夠做晒

280X、85、89、48X用開殘車大放題

咪玩啦 大把客嗰個站等2X
就算改咗兜總站 嗰個站都大把東大街客過去等

今朝元朗區個會點

sorry我真係未見過
我自己會行去總站上車

n8p就等過幾次

係得朝早無咁嚴重
其他時間真係不了

喺非繁忙時間（尤其夜晚）
會反而係峻峰有客 總站冇客
因為好多2X客都慣咗喺嗰度等

如果會經沙市嘅話點可以漏咗86

成個黃廣除咗49x,83x同281a之外都係AVW/ATE

而家改左總站一定多左人喺個站上
就算未改都應該多人上
你估個個肯比幾分鐘兜咩 我分分鐘早少少行出去仲可以搭上一班

未來259B/C/969A可以拉入去

102

102喺總站上啦

買Rosa/Coaster行？

乜原來咁少人用

的確係得眾安街會比較多人等楊屋道係得下晝兩三點買餸時間多人，其餘時間西站上既人仲多過楊屋道至仁濟加埋

上繁開幾班直出
非繁BBI/788唔好停工業城咁後，停前一個街口博人行返去/容易啲上天橋過對面翠灣轉返85/8算

金星 講到口臭

講起火車，由上水南行開始冇一段係快
大窩西，吐露港段唔明點解都係咁慢速，慢過隔離啲自私車
火炭再打後更加係龜速
唔想嘈就唔好住火車站上面啦

而家去沙田都30到40分鐘，慢過以前好多

屌上次上水坐火車出沙田
喺吐露港比部MMC爬頭

白泥總站個到咁窄 用雞仔都應該好難調頭喎

都唔知慢乜尻車
最接近嘅中大同白石角已經隔咗條公路

8207 復出
行S56

除左金星 太古都係趕客
東行要圍住2期轉360度
西行唔洗
稅局返西灣河722>720就係咁解

意老蘇8.8米
AAS 9.8米
雞仔再長多成3呎掉唔掉到

泡菜車都一樣
全程可以好清楚咁睇到有幾多棵樹
冇試過快到可以眼花

或者唔入總站掛
老老實實如果有巴士固然好 身邊有人真係試過要等兩個鐘小巴出番黎
但可行性似乎差啲 我諗同之前鹿頸流水響東壩咁都係齋噏多

嚟緊東廊落橋慢線可以直出上堅橋 應該problem solved?

太古城客倉黎

咁樣拆法即係整條39B出嚟飛咗悅來？

AAS 10.5米
AAU 10.4米
不過開唔開得成都唔知
定係九巴會唔會入一批8.9米版專做鄉郊線

專登買批8.9/9.7返嚟好似唔係好符合成本效益

可以試下既 8.9米車應該轉和同7.7米小巴差唔好
載客量係兩倍

8.9米應該攞嚟做中型巴士兼低地台小巴就差唔多

689臨落台前提議既中型巴士

8.9米拎去做平日嘅51應該OK，至少上村U turn會輕鬆好多先，堆AAU就掉落去32H之類空氣線
假日再換返車

以前就過春秋二祭先對10米單層有需求
而家就鄉郊線8.9米會大增
個個禮拜都要開
仲要條條線都收你水魚價
有數圍

而家其實係將紅隧車龍用2條線去食
塞個距離短左

但係依然用好多時間 仲未計鵝頸橋由朝塞到晚

而家部solo其實係似短版E200
不過小巴佬覺得車價同成本貴

同以前89D兜黃廣個問題差唔多
黃廣唔係無客
但係再兜落去會倒走埋七成馬鞍山客
不如拆條獨立線出嚟做太古城+杏花邨啦

隧道- 小白鷺餐廳嗰段維修
另外烏蠅頭轉左新信號落brake 落得急左好多

30兜西站

MLR算啦
呢廿幾年都好辛苦

我驚臨尾比黨鐵玩殘佢咋

btw, 泡菜車對比屯鹿線嗰批中車係好好多
行車定同埋靜
但手工同中車一樣咁差
座位啲膠邊裝到飛晒出來

TKL K車其實個ride quality比M車仲差
南行過海段震到hihi
唔知而家整好未

只係Rotem唔會犯埋大陸啲低級錯誤 例如裂痕同石棉

同埋西行食唔正times square個位
101/111頭站都去到利景酒店
咁去到利景酒店
我搭8P喺北海中心落都係差唔多
之後樂禮街個站又要喺告士打道轉翻入去

電車路西行去唔到金鐘任何一個總站

S56/S52加班車

意老蘇貨車底咪就係中型巴士

去銅記北面應該快過8P
其他地方上返8P啦

雪蟲牌

Sor，而家先知AAS仲長過AAU
自吞一打

如果特登買車返嚟做R線就真係笑死

一架solo講緊球半嘢，夠買兩部Coaster有餘

仲未計神獸維修點
所以厹汽買E200 比較合理

成本都double
Sprinter嗰顃應該適合啲

sprinter平得去邊

真係唔知sprinter幾錢 應該平過solo掛
同埋唔知一批批咁買會唔會平過買部coaster

又話要入東壩，又開白泥，邊得黎咁多短單

做唔到灣仔西
灣仔東又有8P包咗位

即係720P延長去杏花邨
本身720加快填唔填到太古城班客呀
非繁同星期六日真繁靠佢

應該冇40分鐘咁誇掛
今日兩點左右坐9卡車
沙田返粉嶺連等車都係用咗around 25分鐘

青山 Error 526

更正 PC用Chrome話 SSL ERROR,電話又無事。

上兩個禮拜上水去火炭
太和去火炭都用咗20mins

無野喎

今日我都好好奇可以咁快就落得車

聽聞都係以球計

啱啱搵到個唔firm嘅
80-90萬啦 1球一定有找
但係sprinter一定慳油過coaster唔少
不過維修唔知幾多

今晚viu晚吹又講巴士迷

如果要長玩依類線 真係要入番批8.9米車

由3/15起，
967線往金鐘方向平日早上繁忙時段班次將會加密
時段：0648 ～0752
班次：6-8

啲屯門公路線報站幾時多咗句『巴士即將減速通過轉車站，請乘客緊握扶手』
坐259D冇啦啦聽到

solo 150萬1部
sprinter低地台130-140萬1部
coaster 60~70萬1部
不過低地台小巴根本就唔係為香港小巴營運模式設，橙同蘋果無得比，淋紅油有篇文就係講依樣野

部solo本來係19+1設計

仲有sprinter係歐洲既定位即係香港既isuzu 5噸半，貴得去邊
2019年班死黑警買果189部sprinter, 連埋運上臭閪蚑那既改裝費用都係70萬1部

屯碼撚：好嬲好嬲

喺青山見到有post話廣通開始整mmc底盤
18年後巴膠會唔會追英製mmc

富豪又贏

尾擔車當中擔車揸

特工話：今天開完會，雖然意見分歧大，但是雙方溝通融洽，龍運會增設E36特別班服務錦田，早上兩班放工兩班。另外，就議員們的意見，龍運表示會用四星期時間審視有哪些小修小補可以配合議員建議，然後落實。

即係第二階段會再拖多陣？

NO V6X PLEASE

環繞錦田一圈之後直上屯赤？
屯門三站會唔會收保護費？

到時支那製麥明詩底盤變村村通質素，
你會唔會跪求V6X？

講到尾票價問題

廣通自家設計嗰啲車個避震真係恐撚佈
不過都仲係好過村村通嘅

西瓜波變埋國產

ADL唔驚畀支那條技術咩

點解要0755上
就係因為過咗8點係一定會便秘

而家都進入電動車年代
柴油車技術偷嚟都無用

康城全面入伙果陣多人過杏花邨好多
地鐵又疏好多

成條陣變支那製?

e400 都同比亞迪合作 要偷都偷晒
e500 直頭係大陸砌左十幾年車啦 咩技術大陸會唔知

支那又偷埋Tesla
世界冠軍

做底盤技術

NO MMC PLEASE

E36錦田特爬埋E43頭

支那裝囉
我諗唔會變東風康明斯掛

四星期應該就復活節後

北區傾到掂改屯赤，班區佬隨時綁埋E43
發覺將屯赤繁時塞車，改路無快到logical 套用亞公角街完成無誤

西瓜波別名英國宇通
根本無技術可言

同埋西瓜波個spec
支那又出唔起錢養住
加埋廣通無底盤製造個牌
換句話講，西瓜波唔怕你廣通抄

不過整整下
真係除左關鍵零件係歐洲嘢之外
全部嘢都係支那製造

周街都係OEM巴士

麥明詩變植潔鈴真係搞唔掂

東風有咁大容積引擎嘅生產授權咩

睇黎係時候做大33X

69同33X其實除左數碼港出黎係一樣之外 其他位都唔同
69主要係同38/42/72 + 2A/2X爭

SCANIA或成最大贏家

雞仔車價應該偏貴
同埋唔肯定而家仲有無K系全低地台

可能男人呢

MAN

發尾
食油
同坐船無分別
坐過部2500@788/789 東廊西行近東隊匯合處有個bump 部車行過嗰度係會feel到想反車

低地台呢

KUD呢類Module底盤
出歐六問題唔大

問題五氣缸引擎衝程唔平衡
長遠計副偈好快收樣

8.9米e200根據adl個spec直頭可以當28座用

問題係8米9，假日就話行呢啲線啫，平日唔通封車擺廠咩

龍運唔係話想要E43就要用屯赤換咩
北區慢慢搓波啦咁

2500咁耐世紀就唔好提啦
6090正常好多掛

如果厹早啲有呢個念頭 其實可以改ASB去非專車隊
而家買黎真係無用

全個A95車系只係坐過一兩次 唔敢評論

杏花邨係有個好處
佢未至於係倔頭路
請問可以夾埋小西灣一齊做

問題東廊得單邊單個入口

小西灣而家對外其實ok
不過條線要補8P/789唔到嘅位
例如禮頓道 (雖然有8X 不過好似有8P轉8X BBI) 同大道東

但係杏花邨最大問題係，搭任何一區嚟做，佢都係豬頭骨，東行更加唔好提

8/3載空截標張單聽講有Gemilang車身中

比亞迪配gemilang double deck

定係B8L

唔係話張單係要夾柴油車咩

no,入依架行53+51

入澳門d中巴啦

33X開回程未 但係就要搵定固定總站
嘉亨灣？但係嘉亨灣已經唔係幾夠用
斷估唔會擺上耀東掛 可能愛蝶灣泊街算

不如錦田開條一個鐘一班A線
需求細,佢哋可以轉E線去東涌

攝幾班嗰啲就搵嘉亨灣啦
北面堆跑狗就算開關都無人用啦 咪學厹咁泊車囉

都可以既,澳門同香港某巴士線可以合拼

回程健康村上橋 入繞道直飛李陞之後跟30X淨係聽大站到瑪麗跟住置富華富數碼港 應該都可以開到兩班不過屎水會唔會又停一停高樂順便做西區特快 畢竟33X 位位$11.7 fat fat
個人就覺得高樂李陞都唔應該停直飛港大

無良柏責住咁多巴士牌又晾哂車唔出事已經偷笑

九巴踩入南區 新城踩入北區
0生唔係不嬲都想玩呢樣野咩

如果可以雙輪椅嘅
可以拎去32H放養住先
唔得嘅咪51同46

94R

其實復辦T6+698R+692拉入去東壩,加經西灣路,改經培成路,重華路,寶寧路,寶順路,將轉,啟田道東行比較好

都係 反正厹開都唔會開到咁入 是撚但

69快好多

本身都經過 停埋都唔係好哂時間啫

杏花邨似利東多啲
兜入去至少無5分鐘
不過慣性有黨鐵 利東係新起 啲巴士仲未cut得哂

筲箕灣唔好咩
還掂都做東區客

鬼叫無良柏all in大灣區

53好多客架

入埋東壩啦
同齋摸冇得屌有咩分別

淨係去到萬宜路口個迴旋處，同東壩一個街頭一個街尾，成8公里有多

佢不如篤喺西貢巴士總站就話到咗地質公園啦，反正個火山館都喺嗰度

53同51梗係搵雙層做
矮仔歐6版

53平日有64K字軌過黎order一個單
51斬樹仲實際

厹：行下啦

杏花邨得西行可以拉吓東廊線入去
東行要好似85咁就咪搞

筲箕灣仲邊有位

諗起以前九巴有條291R 由大坳門去大坑墩
有印象係因為佢係以前車費表入面最後一條巴士線

2X出銅鑼灣條坑囉雙坑黎

李陞咪當之後開早啲停俾人返學
高樂都話有18X

不如九巴買保姆車頂咗條29R算啦

其他車會借路，有d落完客就私牌走嗰d會喺嗰度停
筲總成日泊滿晒車

on9仔一件冇人知佢想點 lol

因為狗公啲車最盡係呢個位

都唔係啦
280X 換曬Facelift, 雖然因為電子支付先換, 但條線本身唔入低排區, 客量唔高又唔會掛Volvo車, 用殘廢直都好正路
89 沙廠換返曬做歐五車喇, 岩岩仲上多部紅蛋比佢
48X 電子支付地震前同其他城隧線睇齊掛金/紅MMCga, 而家換舊車暫時性姐
85就冇得講啦, AVBE 恰如其分

8.9米 E200 MMC就無問題啦

86係電子支付地震前已經換入緊歐五車............
你不如睇下86A仲掛緊咩車先 lol

廣黃85A又係已經差唔多成條換曬橙蛋

仲有89S呢? 多得89D唔新既車唔用

咁成個廣黃除左 49X 83X 281A 同上面講既 85A 86 89S 之外全日線就剩返 兩條區內線 82K 83K, 同鑽鐵接駁線 82X, 我唔覺得呢3條線而家既掛牌車有咩問題囉, 短途線都唔派得舊車既話殘廢直梯直接劏得啦

不如美國公開外星人+飛船,巴士正式放入歷史

唔入稔灣路點去白泥

唔搵架AAU入東壩又點知唔得呢

流浮山入

咪又係稔灣路

入到呢度冇理由入唔到東壩囉

果段路假日車流量都好多下
有時唔係行倒就得
屏廈路一樣行倒12.8米
但係都唔畀276 53用

白泥真係多車既
東壩假日ban的士入就得

班撚樣又罷駛架啦

東壩大家慣左坐的士或者行
白泥真係接近死等van仔咁濟

白泥線應該會好旺 同埋都叫近睇日落個位

東壩果班唔慣坐的士既唔入去姐

厹又話要開流水響線
有冇咁多車

長勝大量新車未出牌，出黎行厹害客

咁樣學9號咁擺都唔得因為真係太多車
擺邊都搞唔掂擺愛蝶灣街邊算
最多停一停峻峰花園啦

重開阿公岩同筲箕灣（金華街）總站

擺杏花村然後一站出筲箕灣仲可以收柴小價
位位$13 屎水fat fat

有病就返入青山啦屌你老母

龍運有車細過asb?

如果有車杏花 - 峻峰 - 東廊嘅話，我ok呀

coaster

仲喺度咩

真係唔知
兩間公司最細部係AAU
一係入solo

日本有9米長嘅嘅雙層老闆

DC9車龍都好危險
呢啲地方好心公眾假期星期日ban車入

星期日先有生意養住班黑的，點會ban

其實290B係咪應該經科大

工業邨人唔會陪你兜上ust咁痴線

科大頂多都係晚繁91P拉到去旺角
就算收10.7都大把客搭 最多整個彩虹站6.1分段

晚繁有291P
定290B應該停四順秀茂坪

290 B仲快過290 X
Btw 科大不如開多條290C 坑口兜科大再出去

收$10.5

係喎 醒唔起已經開咗
不過呢兩年都無面授課堂
應該ust嘅路線暫時唔洗點處理住

可以試吓飛葵芳直達眾安街 青龍頭做總站 可能收到$14.8

厹要做膠遊線就要入E200 8.9
除左維修/零件問題之外 咁多款13/14/18噸得佢軸距唔過4米
MAN A66, Citaro K同B8都係長過4米

直達葵芳都塞開心農場、新清
開條將南-東隧-東廊-中環灣仔妖道、林士街天橋、西隧、西九龍公路、青葵公路、西隧滿足將軍澳撚對隧道需求

新長陣7米豐田Coaster軸距3.925米
E200 8.9米軸距先3.9米

唔知流水響線用10米單層定點

如果用唔到頭尾跨偷位就要用返FR短車

點都要有架8.9米車先試倒

借部solo或者意蘇蘇

Solo軸距都4.5米

但係頭短
代住先

9.7米版E200軸距4.7米

架coaster 做員接，當然仲係度

差好遠
之前揸完AAU 跳架ATS
轉灣快到嚇親我

相信可以要求E200特別出2米短頭跨，縮到8.5米長

其實點解啲人住（某地方）
但又一路叫人加 （某路線）車
明明買個陣就知道呢個價錢得呢啲嘢
點解仲要係咁爭取咁多嘢

吓行科大快過依家喎

290B東行經埋調景嶺

咁搵鬼搭
坐40/42C轉98好過

一係佢就停埋四順秀茂坪啦

睇埋行將隧

有290A

唔到工業邨

荃灣要搭幾耐先到

依家行法衰喺將南
將南一圈都15分
扣返唔兜將南咪就係寶琳路最快

都係行科大/將隧快啲

巴士全圈將南唔會只係5分鐘
唔好盲信Google map

錦鯉有咩高見

而家290x 頭2班收視都好好
290b 仲要直入工業村 應該唔駛同佢擔心

14：30迴旋處 22：00出寶康路咪差唔多

有心做工業邨好心佢跟98咁行好過

咪就係行返原路但飛將南
工業邨去將南可以796X 797M
將南去荃灣又已經有290X，反而290B去寶達獨市

如果咁執著獨市位學上面咁講行埋四順/秀茂坪算啦
個邊去將工仲唔方便過山上寶達

往荃灣西站
14 尚德廣場

睇嚟應該搵舊單張copy

其實都係
與其兜將南
不如停秀茂坪四順

不過290B點都仲叫正常
之後條兜坑口老母東廊佐敦嘅青衣線先係boss

而家下繁個班開1715 食正頭水龍翔塞車 到荃西都係1830左右
早繁頭班290X 開0630 去到尚德大約7點半 呢班車開0645 應該8點就入到工業村岩岩好返工

柴小本身788都平過722

朝早290x入將軍澳的確旺場
但其實百勝角係咪真係有人落車

一早知
係加拿大讀野雞

加拿大留學生交流區 1

人地威到特登去加拿大讀Thei級數既college

間嘢好似連大學都唔係
究竟智商要幾高先特登比筆錢去加拿大讀Thei級數既嘢

唔怪得佢啲建議咁天馬行空, 冇考慮過實際需要
原來根本都唔係住喺香港, 又點會知道一般香港人對巴士有咩需求
剩係一味鳩UP

加拿大撚有人要啲連大學都讀唔到既廢柴咩
係香港讀禾含都好過佢

係香港連asso都唔收佢有乜好講

睇 Google Map 你都 set 返個出發時間先啦

set出發時間仲難睇喎

咁低成本搏Life boat
除笨有精

大前提唔返香港就贏晒

同日起, 969,969B,969P,969X減班

係加拿大洗碗掃街可能都有得留低既

架3X要陪塞九龍城個無限輪迴
究竟個X去咗邊

天北搶天南資源可恥

開返692P

科大 - 坑口 - 東隧 - 老銅 - 金鐘 - 堅城

金鐘>中環>30X去數碼港

967淨係加早繁
969幾乎全日都減

最尾一句

再好似之前消防舊嗰架man咁單層底盤裝個雙層車身落去

短陣雙層巴

我唔認為要歧視工種
肯交稅，肯付出
唔好做支拿大藍絲

真心係好支持大家用life boat走人

969 加咗下繁

問過X線王者 N8X未

成架車應該得返波箱 引擎係外國野

中國采埃孚
東風康明斯

認同，職業無分貴賤，除左黑警

其實小巴公司買警隊退疫Sprinter改裝16座行唔行得通

290X表示：the X, you think too much

東風康明斯主力生產支那標準
現時無誘因OEM歐盟標準

不過
if香港轉埋国標就唔同講法

即係好似38xx咁改細度頭閘？

唔算加咗
只可以話拉上補下

坑口還坑口
將南還將南

冇低地台

13X表示：the X, you think too much
52X表示：the X, you think too much
30X表示：the X, you think too much

N8X係區分佢幾兄弟咁就算啦
11X睇嚟都有得候補

970X表示：the X, you think too much
4X表示：the X, you think too much
962X表示：the X, you think too much

屎水咁趕客法容乜易大欖上唔到968

厹30X幾時執
自212取消後，厹當作30X黃埔-油尖旺/深長荔流水做

比P960?

都好大機會

歧視佢本人姐
睇條友本身似讀唔掂多過諗住life boat先去外國啦

改行楊屋道 未執住

271X表示：the X, you think too much
272X表示：the X, you think too much

仲有968A

A22
最短10.5

厹最新標書招26架12米以下雙層車
入26隻矮仔專行郊遊線

978

978A 978B

遲啲仲有新田-中環線

81出九龍可唔可以跟E42咁行
點都好過依家係大圍自轉

唔可以，砍左80M拆做81同81X

其實多唔多天水圍人選擇買狗巴月票，喺大欖上968過海, 而唔選擇直接坐969過海？

做政治犯都不忘巴士線

81四美-埔公-西九龍站
81X穗禾苑-駿洋邨-沙市-埔-西九龍站
日中81開20-30
81X開15-20

流水響塘都乾埋啦

我代表美林大圍屌柒你先

入番E6M就算
反正要斬樹
新巴批矮車因為要就天橋高度焗住買

290X 坐到腳軟都未落車

Bam晒的士/9A入就解決到對頭車問題

新967X準備加入戰團

四美自己有條專線點會冇so ，依家81都唔對稱走線兼唔入四美轉圈
遲啲仲可夾大圍站開條

人地10-15分鐘一班變20-30分鐘一班喎
人地咁都放過你就奇蹟啦
同埋厹會咁好死拉上火炭唔加價

$6.8加到$7.5/7.8
取消80M+285，拎5架車
勉強做到火炭+沙市日中15分鐘，大圍+四美20分鐘

矮身，重心低d，都算係優點

開得嚟又秋天

其實呢條橋ok

其實81兜美田同80兜顯徑係一樣嘅問題
夾埋就密車 拆線直出就一定會疏咗

80拆乜嘢
大把流水客喎

81自轉觀感又唔好又冇客
不如跟E42行做大個pool好過又可以理順走線
好過拆線拆埋啲趕客班次出嚟

又唔好話無客
有時美林(唔係美桃樓)上已經見到滿晒窗口位

我話係自轉個圈冇客
美林美桃啲客都係同一個pool
行秦石新翠起碼都執到兩三條魚

佢哋坐287X啦
九公點會改
$6.8禾輋落到佐敦本身已經係實惠
到時美林肯定難上左 同埋始終係兜遠左路

287X去唔到馬騮山同831
車公廟路啲燈點都順過大圍內街
有時E42同80K同一時間係帝都開
兩條竟然可以一齊到青沙既十字路口

青沙十字路口 = 81個專用掉頭位?

呢半年通常1810先過黃大仙

87B經石硤尾再落油麻地、尖沙咀，重口味max

厹情願開多條青沙線掠水都唔會改87B

81X狗也不屌

下期題目叫咩名好?

九巴膠遊路線

廣通丹尼士

連登巴膠怒屌廣通丹尼士死氣喉暨厹膠遊路線放題專區

笑到仆街, 條青衣首都膠俾人秒

有冇人解釋一下94R，55R兩單野？9talk喺度放流料？

有雙向分段之後想取消都難，
張秀賢當人白痴。

由其他廠派落黎就唔係新車
49X首批E6X線之一
42A、279X、41A海量歐六車
青衣已係荔廠派最多新車地區

仲話想到時飛走屯門直踩機場
天真過天真嬌

補返條link先

笑撚死
冇客就要停屯門搞雙向分段
多人就要飛走屯門

未成功爭取已經講明係condom

機場交通張圖巫生抖抖好嘛？

依家有第二個
巴膠張秀賢
屌佢真係當人戇鳩
叫龍運擺個站喺屯門之後兩年後收返

天北
天南
南區
機場
幾時搞晒全港十八區

佢本身有啲建議都幾好
即係例如建議968繁忙時間行高埔入元朗（唔停站）

背熟全港路線

個邊啲人已經想打劫

有潛質做第二個亞公角街
但本身呢個建議唔少人都話幾好
因為博愛已經搞都唔少人屌老母

根本問題係要迫TD同厹開屯元線/屯天線
用同樣心力迫佢開住幾班試玩好過啦

洗乜擔心人哋載空氣
上面識計數過你
直接收車 縮短服務時間咪得
搞乜鬼野雙向分段

雙向分段，其實E22啟田 > 麗港城應該做啦
嘟$2卡嘅唔會落車拍卡，善水都係$9袋袋平安
正價嘅人唔會畀$18咁搭，$5.2應該就會呃到下客，又係袋袋平安
又唔會令車程慢太多
結果佢話公司財政麻麻，唔做

天北去屯門請搭輕鐵

不如繁時全部加經凹頭錦田

而家唔停站就話還好
遲啲高埔凹頭再多啲新樓盤落成，俾人嗌加站，喊都冇用......不過博愛又真係太塞

差幾遠下喎佢好好多，路又正，交匯處又唔使塞

純粹做替代路徑冇咁死，有客咪叫佢拆出嚟

但係高埔又唔夠多客，拆線嘅話最多拆條 54U 咁嘅野去八鄉路欖轉

唔係有68E/268M咩

加站之後唔洗拆,可以268B絕對夠載佢哋去欖隧

揾268A 269D特停
將來68X 268X特

杏花邨bbi唔整都係呢個理由

全部都停 唔洗爭

夾元朗北

明明無人搭整左都無所謂

海福花園有全日巴士出旺角係幾好
不過市中心兜曬成個大圍
而家兜半邊都牙痛咁聲
兜曬大圍嘅話市中心實話要直出
到時盞搞到好似A41咁
市中心要一站直上沙田嶺路/沙田花園

RPP條81X
唔落尖沙咀收7.8
區佬想落尖沙咀嘅話，代價應該會上8.9
紅公司又贏

巫啟航再搞落去盞累到天北無啟航

高埔凹頭可以行隧道仔駁返大馬路
就算加站 頂多咪慢5分鐘

38xx 個頭跨應該仲長過 7xx 龍

最好就咁,唔差再拉埋268M入元朗

你條IVE都讀唔到既弱智仔幾時收皮

仲有王伯來信加持

厹：8.9你地咪又係搭

厹：比6.8仲想點

968A 269D特班兜高埔

收皮啦你

就黎犯眾憎過坑口